有冇巴打/絲打覺得男人扎辮好撚型

利申：自己去完日本旅行之後發神經剪撚左條辮 以家好撚後悔

紮髻型啲

都係睇樣姐

37分界啱你啲～

召喚長髮堆肥仔自拍

係我留長頭髮嘅過渡期髮型

四哥

唔撚覺

後生留長多數扮型 當然有啲真係型得起
十坑就九成遮地中海
呀儲留就多數都係行乞果啲

睇人之喎，有d 人真係好型好man 既

兩邊同後尾枕剷青之後留長扎起佢真係好撚有型

新一代mk髮型

個人MK剪乜柒都MK架拉

咪話緊你囉

我三七分界MK，但扎辮唔Mk